日日返工放工交一個稅，屌你老母濕鳩政府

納稅人錢就津貼支那狗

越諗越興

一個月